幫幫手全力report呢個垃圾藍撚到紅既channel - 屈機TV

唔建議禁入去d片，但我啱啱唔小心入左一條，節錄下d人既comment比大家睇下
段片Title : 香港人擁有愛因斯坦DNA？核酸檢測支援隊救港 | 醫護不分國界【屈機街訪 #20】

Push

冇人理

推

PUSH

而家d黃utuber or channel都唔敢表露自己黃，其實點可以幫到佢地，d人話黃標就好難營運，面對政治表態以及事業甚至夢想，好多人都選擇唔表態，佢地有時候都好辛苦，暗藍偽黃另計。